不如我地都幫啲狗搵主人

話說之前寵物展取消之後我朋友啲狗走失咗，聽講尋日係金鐘附近係咁吠人又圍住人唔俾走唔知有冇人好心幫我搵下呢？仲有冇其他主人都要搵狗？